公道講句，黃世澤(世清)算唔算黃營智商最低嘅youtuber？

熱狗都叫識玩下膠 世清條木咀勁能真心膠

上次睇佢排牙青色，cap完頂唔順del左

呢條柒頭死撚咗佢算啦，去到邊都唔係人

網絡寄生蟲

條友勁鍾意屈毛。

佢戴左口罩其實幾型

爛牙佬

睇唔到棚牙

點解咁吹水型youtuber，
佢係zoom得特別近，特別大頭？

佢慣咗影人大頭。

好撚小氣

睇得耐可以減肥

藍廢甴都黃營?藍營呀

poweroff 條傻鳩都理

算

佢個五毛黨名冊無我同New_Bendtner

算智商高過cctoy啦

你條木咀收澤兄金錢？唔怪之得您唔使入五毛list

賓狗為金錢而戰 你睇#6就知。

正常都冇啦 新賓哥同車懸哥算高質

柳子條獌狗入埋去坐 都比佢屈毛
世柒智商當然有番咁上下

咪撚再吹懸狗條木咀

點解 反叫反？

9upper就有佢份

YouTube最大錯誤就係弱智都可以開channel

樓主準備入佢五毛list